"use strict";(self.webpackChunkfluidhost=self.webpackChunkfluidhost||[]).push([[49106],{43263:e=>{e.exports=JSON.parse('{"strings":{"noLabelTooltip":{"s":"Etiket yok","f":0},"justificationTitle":{"s":"Yaslama","f":0},"justificationSubText":{"s":"Kurulu\u015funuz bu s\u0131n\u0131fland\u0131rma etiketini de\u011fi\u015ftirmek i\xe7in gerek\xe7elendirme gerektiriyor","f":0},"justificationPlaceholderText":{"s":"Bu etiketi neden de\u011fi\u015ftirdi\u011finizi a\xe7\u0131klay\u0131n.","f":0},"justificationChangeButtonText":{"s":"De\u011fi\u015ftir","f":0},"justificationCancelButtonText":{"s":"\u0130ptal","f":0},"justificationCloseButtonText":{"s":"Close","f":0},"justificationFooterText":{"s":"Kurulu\u015funuzun bu duyarl\u0131l\u0131k etiketlerini kullanma bi\xe7imi hakk\u0131nda bilgi edinin.","f":0},"justificationLearnMoreLinkText":{"s":"Daha fazla bilgi edinin","f":0},"justificationOptionNotApplicableText":{"s":"\xd6nceki etiket art\u0131k ge\xe7erli de\u011fil","f":0},"justificationOptionIncorrectText":{"s":"\xd6nceki etiket yanl\u0131\u015ft\u0131","f":0},"justificationOptionOtherText":{"s":"Di\u011fer (a\xe7\u0131klay\u0131n)","f":0},"setLabelError":{"s":"Duyarl\u0131l\u0131k etiketi \u015fu anda de\u011fi\u015ftirilemiyor. Daha sonra yeniden deneyin.","f":0},"mandatoryLabelingMessage":{"s":"Kurulu\u015funuz, d\xfczenlemeden \xf6nce bu belgeyi etiketlemenizi gerektiriyor.","f":0},"mandatoryLabelActionButtonText":{"s":"Etiket se\xe7in","f":0},"sensitivityButtonLearnMoreLinkText":{"s":"Daha fazla bilgi edinin","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogCloseButtonText":{"s":"Kapat","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogMandatoryText":{"s":"Etiket kald\u0131r\u0131lam\u0131yor","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogMandatorySubText":{"s":"Kurulu\u015funuz bu \xf6\u011feyi etiketlemenizi gerektiriyor.","f":0},"removingLabelAriaLabel":{"s":"Etiket kald\u0131r\u0131l\u0131yor","f":0},"applyingLabelAriaLabel":{"s":"{labelName} etiketi uygulan\u0131yor","f":1},"retentionLabelPickerLabelText":{"s":"Saklama","f":0},"retentionLabelPickerPlaceholderText":{"s":"Saklama etiketini se\xe7in","f":0},"retentionLabelPickerNoLabelText":{"s":"(Etiket yok)","f":0},"retentionLabelPickerRecordLockLabelText":{"s":"Etiket durumu","f":0},"retentionLabelPickerRecordLockEnabledText":{"s":"Kilidi a\xe7","f":0},"retentionLabelPickerRecordLockDisabledText":{"s":"Kilitle","f":0},"retentionLabelPickerLabelHelpTooltipText":{"s":"\u0130\xe7eri\u011fin ne kadar s\xfcreyle kaydedildi\u011fine veya silindi\u011finden emin olmak i\xe7in bir zaman dilimi se\xe7in veya i\xe7eri\u011fi yasal d\xfczenleme kayd\u0131 olarak etiketle","f":0},"retentionLabelPickerRecordLockHelpTooltipText":{"s":"\u0130\xe7eri\u011fi d\xfczenleme gibi belirli eylemleri k\u0131s\u0131tlamak veya izin vermek i\xe7in etiket durumunu kilitleyin veya kilidini a\xe7\u0131n.","f":0},"retentionLabelPickerLearnMoreLinkText":{"s":"Daha fazla bilgi edinin","f":0},"retentionLabelPickerUpdatingLabelAriaLabel":{"s":"{labelName} etiketi uygulan\u0131yor","f":1},"retentionLabelPickerRemovingLabelAriaLabel":{"s":"Etiket kald\u0131r\u0131l\u0131yor","f":0},"retentionLabelPickerLockingRecordAriaLabel":{"s":"Kay\u0131t kilitleniyor","f":0},"retentionLabelPickerUnlockingRecordAriaLabel":{"s":"Kayd\u0131n kilidi a\xe7\u0131l\u0131yor","f":0},"retentionLabelPickerCannotUpdateLabelText":{"s":"Bu i\xe7erik kilitli bir etikete sahip ve de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmas\u0131na izin verilemiyor.","f":0},"regulatoryRecordWarningApplyButtonText":{"s":"Uygula","f":0},"regulatoryRecordWarningCancelButtonText":{"s":"\u0130ptal","f":0},"regulatoryRecordWarningDialogTitle":{"s":"Bu etiketi uygulamak istedi\u011finizden emin misiniz?","f":0},"regulatoryRecordWarningDialogText":{"s":"Bu \\"{labelName}\\" etiketi uygulan\u0131rsa, d\xfczenleme veya silme i\u015flemileyemezsiniz. Etiket siz veya y\xf6netici taraf\u0131ndan de\u011fi\u015ftirilemez","f":1},"sensitivityLabelPickerLabel":{"s":"Duyarl\u0131l\u0131k d\xfczeyi","f":0},"sensitivityLabelPickerNoLabelPlaceholder":{"s":"Etiket se\xe7","f":0},"retentionLabelSetError":{"s":"Saklama etiketi \u015fu anda de\u011fi\u015ftirilemiyor. Daha sonra yeniden deneyin.","f":0},"retentionLabelLockError":{"s":"Kay\u0131t \u015fu anda kilitlenemiyor. Daha sonra yeniden deneyin.","f":0},"retentionLabelUnlockError":{"s":"Kayd\u0131n kilidi \u015fu anda a\xe7\u0131lam\u0131yor. Daha sonra yeniden deneyin.","f":0},"complianceButtonRetentionLabelAriaLabel":{"s":"Saklama etiketi","f":0},"retentionLabelLockingNotSupportedText":{"s":"Kilit \xf6zelli\u011fi hen\xfcz desteklenmiyor.","f":0}}}')}}]);