"use strict";(self.webpackChunkfluidhost=self.webpackChunkfluidhost||[]).push([[67731],{85981:t=>{t.exports=JSON.parse('{"strings":{"noLabelTooltip":{"s":"Ebda tikketta","f":0},"justificationTitle":{"s":"\u0120ustifikazzjoni","f":0},"justificationSubText":{"s":"L-organizzazzjoni tieg\u0127ek te\u0127tie\u0121 \u0121ustifikazzjoni g\u0127aliex bdit din it-tikketta tal-klassifikazzjoni.","f":0},"justificationPlaceholderText":{"s":"Spjega g\u0127alfejn qed tibdel din it-tikketta.","f":0},"justificationChangeButtonText":{"s":"Ibdel","f":0},"justificationCancelButtonText":{"s":"Ikkan\u010bella","f":0},"justificationCloseButtonText":{"s":"Close","f":0},"justificationFooterText":{"s":"Aktar tag\u0127rif dwar kif l-organizzazzjoni tieg\u0127ek tu\u017ca dawn it-tikketti tas-sensittivit\xe0.","f":0},"justificationLearnMoreLinkText":{"s":"Sir af aktar","f":0},"justificationOptionNotApplicableText":{"s":"It-tikketta pre\u010bedenti m\u2019g\u0127adhiex tapplika","f":0},"justificationOptionIncorrectText":{"s":"It-tikketta pre\u010bedenti kienet \u0127a\u017cina","f":0},"justificationOptionOtherText":{"s":"O\u0127rajn (spjega)","f":0},"setLabelError":{"s":"It-tikketta tas-sensittivit\xe0 ma tistax tinbidel b\u0127alissa. Er\u0121a\u2019 pprova aktar tard.","f":0},"mandatoryLabelingMessage":{"s":"L-organizzazzjoni tieg\u0127ek te\u0127tie\u0121ek issemmi dan id-dokument qabel l-editjar.","f":0},"mandatoryLabelActionButtonText":{"s":"Ag\u0127\u017cel tikketta","f":0},"sensitivityButtonLearnMoreLinkText":{"s":"Sir af aktar","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogCloseButtonText":{"s":"Ag\u0127laq","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogMandatoryText":{"s":"Ma jistax ine\u0127\u0127i t-tikketta","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogMandatorySubText":{"s":"L-organizzazzjoni tieg\u0127ek te\u0127tie\u0121lek li tag\u0127ti tittikketta lil dan l-o\u0121\u0121ett.","f":0},"removingLabelAriaLabel":{"s":"Qed ine\u0127\u0127i t-tikketta","f":0},"applyingLabelAriaLabel":{"s":"Qed japplika t-tikketta {labelName}","f":1},"retentionLabelPickerLabelText":{"s":"\u017bamma","f":0},"retentionLabelPickerPlaceholderText":{"s":"Ag\u0127\u017cel it-tikketta ta\u017c-\u017camma","f":0},"retentionLabelPickerNoLabelText":{"s":"(Ebda tikketta)","f":0},"retentionLabelPickerRecordLockLabelText":{"s":"Status tat-tikketta","f":0},"retentionLabelPickerRecordLockEnabledText":{"s":"Ifta\u0127","f":0},"retentionLabelPickerRecordLockDisabledText":{"s":"Illokkja","f":0},"retentionLabelPickerLabelHelpTooltipText":{"s":"Ag\u0127\u017cel frejm tal-\u0127in g\u0127al kemm idum issejvjat jew jit\u0127assar il-kontenut, jew ittikketta l-kontenut b\u0127ala rekord regolatorju","f":0},"retentionLabelPickerRecordLockHelpTooltipText":{"s":"Illokkja jew ifta\u0127 l-istatus tat-tikketta biex tirrestrin\u0121i jew tippermetti \u010berti azzjonijiet b\u0127all-editjar tal-kontenut.","f":0},"retentionLabelPickerLearnMoreLinkText":{"s":"Sir af aktar","f":0},"retentionLabelPickerUpdatingLabelAriaLabel":{"s":"Qed japplika t-tikketta {labelName}","f":1},"retentionLabelPickerRemovingLabelAriaLabel":{"s":"Qed ine\u0127\u0127i t-tikketta","f":0},"retentionLabelPickerLockingRecordAriaLabel":{"s":"Qed jillokkja r-rekord","f":0},"retentionLabelPickerUnlockingRecordAriaLabel":{"s":"Qed jifta\u0127 ir-rekord","f":0},"retentionLabelPickerCannotUpdateLabelText":{"s":"Dan il-kontenut g\u0127andu tikketta li hija msakkra, u ma jistg\u0127ux isiru bidliet.","f":0},"regulatoryRecordWarningApplyButtonText":{"s":"Applika","f":0},"regulatoryRecordWarningCancelButtonText":{"s":"Ikkan\u010bella","f":0},"regulatoryRecordWarningDialogTitle":{"s":"\u017bgur li tixtieq tapplika din it-tikketta?","f":0},"regulatoryRecordWarningDialogText":{"s":"Jekk it\\"{labelName}\\" tikkettjar hija applikata, ma tkunx tista\' tag\u0127mel editjar jew t\u0127assar. It-tikketta ma tistax tinbidel minnek jew mill-amministratur","f":1},"sensitivityLabelPickerLabel":{"s":"Sensittivit\xe0","f":0},"sensitivityLabelPickerNoLabelPlaceholder":{"s":"Ag\u0127\u017cel tikketta","f":0},"retentionLabelSetError":{"s":"It-tikketta ta\u017c-\u017camma ma tistax tinbidel b\u0127alissa. Er\u0121a\' pprova aktar tard.","f":0},"retentionLabelLockError":{"s":"Ir-rekord ma jistax jissakkar b\u0127alissa. Er\u0121a\' pprova aktar tard.","f":0},"retentionLabelUnlockError":{"s":"Ir-rekord ma jistax jinfeta\u0127 b\u0127alissa. Er\u0121a\' pprova aktar tard.","f":0},"complianceButtonRetentionLabelAriaLabel":{"s":"Tikketta ta\u017c-\u017camma","f":0},"retentionLabelLockingNotSupportedText":{"s":"Il-karatteristika tal-illokkjar g\u0127adha mhix appo\u0121\u0121jata.","f":0}}}')}}]);